大老師係偽毒

一開始 材木座搵佢
佢係啲女面前立即割席扮唔識 佢
驚 整臭自己個朵，

有無睇真

大老師垃圾mk 日日返校yo女 搞咩待奉部 毒撚點會去部活

黑長直搞既
不過大老師mk無誤

叫咩大老師真係得啖笑
成班毒撚喺度幻想作者寫中曬自己
又幻想身邊啲正常人係另外嗰幾個癲佬癲婆同智障現充

其實你地只係材木座個肥仔咋